世紀大決鬥 軟雪糕vs雪條！

其實之前都有決鬥過
當時題目係雪糕vs雪條 雪糕大勝
依家題目再specific啲
兩者唔可以有脆皮有nuts
要用口感味道取勝

軟雪糕
首先出場嘅係絕版彩虹新地筒

之後係愈嚟愈貴嘅雪糕車

仲有新年特別版 士多啤梨味

由日本派出奶味超級重嘅代表

最後係近排熱潮好似散退咗嘅綠茶

雪條
懷舊time 因為都絕得七七八八
相信大家都識 唔介紹咁多了

上列只作參考 我一時淨係記得咁多
記得要係淨係軟雪糕雪條
唔可以有其他配料
投票喇

雖然雪條款款都係回憶
但我唔念舊情
呢個係美食家嘅專業！

你係雪糕派嘅

雪糕嘅口感唔係結咗冰嘅果汁可以比係上

藍戰士

藍鐵神

雪條冇脆皮搵鬼食

屌打

一個雀巢牌子嘅雪條鬥咁多牌子軟雪糕，邊有得贏

唔識食先會話軟雪糕好食過雪條

當然，樓主淨係post雀巢雪條想贏都難啦

老闆呢條有脆皮啊

識食一定係以前7仔既軟雪糕，朱古力味

討厭鳳仙
明明橙冰好食好多

老老豆豆 雖然食雪條大
但係雪條比起軟滑口感真係無得鬥

歡迎貼圖參加世紀大決門
開嚟見我

唔得閒逐個牌子搵

大部分都犯規喎

大部分？唔係掛？
你使唔使驗下對眼或者爬文睇下自己講過乜？脆皮係乜就唔使講啦
nuts係指呢樣啦

世界級

牛奶樂好抵又好好食

西瓜雪條

角十棒

Melona

真男人梗係食硬繃繃嘅雪條

真男人邊會食甜嘢

檸檬冰！